[莫縮叔台] Silent Hill 3(PS2)

[莫縮叔台] Silent Hill 3(PS2)

莫縮叔遊戲台
每個星期五、六、日晚上，
跟大家一邊傾計，一邊打機

經典恐怖系列
Silent Hill 3(PS2)

========================
莫縮叔Facebook Page: